朋友厭左女朋友，大家點睇？佢話想放棄

大家29歲，對方靚女，年輕時李嘉欣feel，讀書開始同佢一齊儲錢買樓，重要寫朋友個名，同甘共苦，好專一，（拒絕好多條件很好的異性了），沒有不良嗜好。

好慳家，d衫好舊，有d殘，好顧家，會照顧父母，

不過、朋友遇到個後生女，話好夾，好開心，我勸緊，怕佢後悔，大家點睇？

所有男人都係狗

認識左半年渣，個後生妹好識得談吐，哄到我朋友好開心😂😂😂 後生女熬到苦？😂😂

唔好勸佢 分左手你溝呢條女 第日結婚先同你個frd講佢幾on9

我都想

試下啦屌 扮咩好人籲

朋友妻不可窺

你溝左佢
或者比我溝左佢

傻鳩 照同條女一齊 出軌玩下後生女咪得

你個fd都唔珍惜佢啦，到時個女仔搵到第個你後悔啊

佢會後悔咩

小孩才需選擇

人家感情事唔好干涉，除非你對佢女友有非份之想

雞,全部都係雞

你會 我估

現任老婆
後生女sp

岩砌同岩過世係兩個概念

你快d溝左佢啦

你讚到條女咁好，係時候出手救佢出火海

轉頭一樣會厭後生女

有個frd類似case
根本佢一路唔係鍾意佢女朋友嗰type
不過佢女朋友太強勢同埋所有外人都覺得佢女朋友好好，所以佢完全冇'藉口'分手
連佢全家都當正佢女朋友已經係屋企人

最後點？

嚟緊結婚
不過我覺得結完都唔會好，又係好快個男嘅會出去搵過個

老實講一入嚟嗰陣我都諗你朋友係咪我朋友嚟
佢女友又係好撚靚好叻，又係儲埋錢買樓
不過應該唔係

有冇咁誇張

感
建
分

唔誇張啦
你朋友咁，都講得出新嗰個夾啲
根本好多問題可能一路冇面對到
佢女朋友條件好同夾唔夾係冇咩關係
好似我朋友咁，佢一路想要嘅係一個聽佢話，小鳥依人嘅另一半
但佢女朋友係強勢，咩都幫佢決定晒（eg儲好首期，決定買幾時買樓）

到時小鳥依人又話太痴身

叫佢放過佢女朋友啦 比佢以後後悔

玩下後生女再同返女朋友一齊得唔得

小鳥依人又唔一定會痴身嘅
不過有啲男人係個餡入面想做大男人

所以就算結到婚咁又點啫
不如分手算

首先，放過佢女朋友啦，厭其實女方都會厭架啦，佢無心走落去唔好害人

btw 後生女係咪真係對佢有意思先係嘅佢兩個唔好放過大家唔好放其中一邊出黎害人呀

無feel就放過現仼啦，條件好同鍾意真係無關係

襯依家未結仲有得救

朋友妻咪走雞

我想埋佢朋友單

利申: 金鐘M記質素

感情邊有得咁衡量
咁衡量就變左利益啦
儘快做決定就啱既

三個字
正仆街
29歲先被分手
會為個女仔帶黎永遠嘅傷害

有新梗係要新

咁唔再鍾意唔通繼續一齊？

快d分，唔好再害人

咁唔通結左婚又離婚傷害細啲咩
依家分仲好啦 慳埋筆錢

朋友即係你？

朋友呀

所有女人都係雞

佢哋拍咗幾年？大家都係初戀？

係兄弟嘅幫手埋單啦

見異思遷唔係辦法
叫個朋友轉返層樓個名俾個好女仔咪去食後生女囉

DLLM 去馬啦 你開得呢個post
都係想我地鼓勵你去馬

真心去馬啦

分手

擺低呢d咁無聊嘅道德標準啦
冇用嫁

不如叫佢條女打扮好自己先，女仔要錫自己先有人錫

好夾咪分手囉,放返個好野出黎

你接手啦屌

收嗲啦臭雞

佢都下定決心啦，分咗，你埋去安慰佢之後溝埋佢啦

師兄中意食人二手飯？

第二段咪厭棄人唔識打扮睇外表
快撚d分 唔好阻住個女仔搵更好既男人

咁你試吓食啦 朋友妻不可虧

叫你個frd 飛左條女, 你接手囉

人棄我取

想食

DLLM 人地女仔最青春最寶貴段時間俾咗你 你一句話厭咗就算 要分就早d分啦

佢識拎個閪出嚟咪得囉

厭左就快啲分 唔好浪費個好女仔既更多青春

二咩野手飯

除非只食處女 如果唔係邊個唔係食緊二手飯

人地分左手。又點朋友妻。。

唔好勸
俾你勸到都係短期
個乜唔係度就唔係度
反而嘥左個好女仔既青春

寧願佢分左，放個女仔一馬止蝕
人好賤格，好多野要失去左先識珍惜

雖然佢追左十幾年都追唔到

叫你朋友食屎啦，
有報應架

咁都唔滿足 想點撚樣